不失敗系列：梅菜蒸鯇魚

材料：梅菜、鯇魚

調味：油、鹽、糖、生抽、老抽⋯⋯

做法：蒸

你估梅菜蒸就唔使放薑蔥？ fail